終於上車買到樓,d女會否比我溝哂

買左屯門 叠茵X 3百幾呎
又近鐵樓齡唔舊，感覺自己是地球上最強的人

樓唔係個個都有，就算要供30年都好，有樓已經係人生贏家
未來一定大把女 應該去邊識女好

oh, 嗰個極樂寺, 同骨灰龕清涼法院, 同個消防局包住嗰個狗尿處處嘅所謂西鐵站上蓋丫 嘛

有幾近地鐵呀，由月台行返去計

所以你未必溝到女

有冇bno先

好過冇啦
有樓已經好過幾百萬人，要感恩

恭喜，屯門三百呎，毒L自己一個過世啱啱好

頭先先咁沾沾自喜, 而家就話好過無

因為有樓唔洗溝女，d女會沖過黎

我未開始開功識女
我一發功一定大把女

唔計有錢過我果d
呢個時勢有個竇比大家二人世界已經好好

冇

講真, 仲要同條女un 西鐵返去屋企已經極fail.

住疊茵唔揸車真係豬扒都唔會溝到啦

得嗰三百呎, 你好快會發覺一個人住舒服好多

狗乸就有

你的樣子如何結果就係

隔離日日燒香比你聞

唔好講笑, 我早兩年諗住買呢頭收租, 夜晚行過佢個平台, 陰風陣陣, 突然遠處有d 寺廟嘅冬冬聲. 你都咪話唔禪呀.

最後簡單買返兆康苑, 升值仲快又好租

你當住豪宅d人全部都係gay架？

做有殼蝸牛係好，但媾唔媾到女既野，都係睇樣睇老豆既姐
你問下街上面果D攬晒女既mk仔有冇樓？

溝唔到女可以過對面個寺出家

未有樓之前已經有女

恭喜你上咗車，自己覺得開心舒服就好，唔好比較其他

住大西北都夠膽講出黎，真係笑撚死人

有錢人剩係生仔, 生女一定係窮人?
大西北樓應該都識到支那小粉紅, 祝福樓主

淡友已經痴撚左線

想幫你含，ching 幾時得閒

樓主假膠你就真心小器覆佢又寒酸又小器又葡萄

樓主係出名淡友 唱極唔跌唯有出呢D假膠POST圍爐

酒池肉林

溝到記住上連登分享

講事實就係小器葡萄? 我理得佢係咪假膠, 我陳述下事實唔得? 你訓撚醒未?

買叠茵庭3百尺有幾難呀。。。
咁都自high好難有高汁女埋身。

樓主個位唔渣車真係唔掂，輕鐵老遠咁點日日行

叠茵庭好住以喎，雖然搬走左但我都係曾經靠佢起機

車位又多又便，有得放假落樓下免費洗車，環境又舒服

利申 清明重陽偶然聽到鎬鐘聲 向嶺大球場景

成個鍾培生咁

果個位叫落大雨叫你行去西鐵站都幾係野
區內得富泰都爆晚小巴 同埋狗鐵既K51定52
行去虎地站 等車比蚊咬到九彩 又靜

唔識欣賞

呢個時勢樓股皆升
周圍都有人發達 新盤比人搶晒
咁既時勢先得間屯門屋仔

如果我係終生, 你咪又係好似林作咁撩火頭. 有分別嗎?

會 快d行出街 阿婆見到你會即刻跪低含

到底邊度小器你到底點睇得出

如果佢係疊茵街坊, 或者target 緊買疊茵嘅, 咪會覺得我小器囉

樓下就有K51去景峰新墟市中, 再唔係搭261 安定三聖. 聚康個邊都有K58 去大興良景個到. 再講, 行去輕鐵站其實唔遠

出市區返工呢，去屯門幾方便都冇用

佢講輕鐵呀嘛 唔通佢講區內交通我答返佢屯公咩.

利申, 住緊但想搬返出黎.

點上車架你? 咁難都俾你做到....
直情係人中之龍
呢個世界係你架啦

過多幾年全面一國一制更感恩

咁撚遠
火車便當送欣宜去到地鐵月台先叫近

你第幾座？相認先
下星期落大訂

樓主都on99

揸住層樓都要溝女？要發功？
緊係留係屋企等啲女送上門
個個禮拜屌新閪幾開心

第一唔識你
第二自己生活圈子唔介意窮

我係女會咁答你